DOST見字速入

有隻野生的走地雞

跑咗入嚟

由一開始愛上麻友都係因為佢嘅堅持佢嘅執著佢嘅努力
由欺詐偶像開始已經隱喻咗麻友對「偶像」嘅執著：唔會搞男女關係、努力挑戰每份工作、為粉絲給予幸福感
到依仲堅守到嘅，有幾個？
再講，係唱歌方面真係完全感受到佢嘅付出，由以前雞仔聲（雖然個人覺得萌音好正），進步到依加真係有唱功，真係幾感動
麻友靚又可愛係主觀，但佢嘅心態同努力真係好到無容置疑

Mayug

ok，理由充足

但你反angela

你唔反我唔反

dost迷麻的

垃圾

u miss him？

No

u miss me？

搵我做喵

why so cool

心情唔好

屌拉舒

ok你quote我段野咁多次

你俾返版權我先

然後我再唔反

唉

一齊反ben

比十個原因我

咁反牙.定反ben好

反牙

牙. ，我check liy 忠唔忠心炸！

俾面我 反牙.

你狗來？

Dost 走左無人同我鬥夜訓

屌，我今日先同佢講完保重身體，

唔想下個輪到佢

我回來了

今晚鬥？

我出去飲酒飲通頂

我憎到佢仆街

我今晚夜更

我打poker 再直落返工唔會輸

我預先認輸then

我咁撐你
你好撚25

上面解釋左

Ox子高汁

法國茅人理我 決意離開

帶埋nben走

why

你好能25 dost 返來 你唔理拉豬？

佢潛左去邊

咪咁能25 la